知唔知點解唔應該紀念64

就係因為我地係香港人
唔係中國人

如果班中國人都唔爭氣
就忘記佢

應該紀念既
係呢個世界上奮戰緊既民族

正所謂
爛泥扶唔上柄

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱